C君好似衰仔樂園果個肥仔

橙色衫果個